外國top up degree 讀唔讀到master

想問下外國嘅top up degree 會唔會讀唔到外國u 嘅master
假設我係想讀間靚小小嘅u

利申 唔係遙距課程 gpa過3

想問下有冇人有相關經歷

Pish

光

復

讀完毅進再讀ASSO 再讀TOP UP 再讀港大MASTER洗底都仲得

洗咩外國U

唔會
外國topup又唔係dl
姐係去果度讀

有錢就得

屋企人想我係外國讀

我自己本身都想留係香港

係

我係野雞top up 轉local master

咁果度認可嘅就ok啦

咁你覺得其實就咁外國u top up 岀黎會唔會好垃圾
好怕揾唔到工

勁垃圾
一定要用八大master洗底

搭單問: ou vs 外國野雞top up, 你係老細會點揀

根本大把本地master係學店

同問

我覺得會

唔好念啦
讀左仲衰過無讀

睇吓邊個英文好啲
仲有邊個國家

願聞其詳

有咩科好介紹

最少都叫好過野雞top up

你有咩科會有興趣d?

我意思係，local master 唔係想象中難讀
當然大前題唔係MBA 果類